#
 
แบบอย่าง
เมือง
ดิจิทัล
บริการ
ทุกคน
เมือง
เชื่อมโยง
Jun
 
Twitter
 
#
ไอที
แพลตฟอร์ม
เมือง
เล็ก
ตั้งอยู่
ตอน
ใต้
สเปน
เมือง
ประชากร
ราว
คน
ผู้คน
ที่นี่
สิ่ง
แตกต่าง
เมือง
อื่น
พวกเขา
ใช้
ชีวิต
ประจำวัน
หลอม
ส่วนหนึ่ง
ใช้
ชีวิต
ที่นี่
ประชากร
ครึ่ง
เมือง
บัญชี
ตัวเอง
ไม่ว่า
พวกเขา
เรื่อง
ร้องเรียน
ต้องการ
สอบถาม
ข้อมูล
หน่วยงาน
ราชการ
นัดหมาย
แพทย์
แจ้ง
เหตุ
สงสัย
ตำรวจ
ติดตาม
ข่าวสาร
ทักทาย
ข่าว
คน
อื่น
เมือง
แม้กระทั่ง
ดู
ลูก
พวกเขา
ทาน
มื้อ
เที่ยง
โรงเรียน
ทั้งหมด
พวกเขา
สามารถ
ทำ
ทั้งนั้น
สิ่ง
เหล่านี้
ผลักดัน
นายกเทศมนตรี
ตำแหน่ง
ปีก่อน
ถือกำเนิด
ปี
ปี
ก็ได้
ริเริ่ม
ปรับ
เปลี่ยน
วิธีการ
ทำงาน
หน่วยงาน
ดูแล
ใช้
เครือข่าย
สังคม
ออนไลน์
ประโยชน์
บอก
ตัดสินใจ
เลือก
ใช้
หลัก
งาน
ทั่วไป
ใช้
ทำ
สามารถ
ปฏิสัมพันธ์
โต้ตอบ
เร็ว
ใช้
บอก
ลูกน้อง
ตนเอง
ไล่
รอง
นายก
จนถึง
คน
กวาด
ขยะ
เปิดบัญชี
เอา
ไว้
ใช้
ติดต่อ
งาน
หน้า
อาคาร
สำนักงาน
กระทั่ง
ข้าง
ตัว
รถ
กวาด
ถนน
สติ๊กเกอร์
ติด
ชื่อ
บัญชี
บอก
เอา
ไว้
ประชาชน
มองเห็น
เพียงแค่
ทางการ
เมือง
ประชาชน
ยืนยัน
บัญชี
แต่ละ
คน
ใช้
ติดต่อ
ราชการ
นั่น
ทำ
ประชาชน
ต้องการ
ติดต่อ
ร้องเรียน
ใช้
บริการ
ทางการ
เมือง
พวกเขา
สามารถ
ทำ
แทน
เดินทาง
ติดต่อ
ตนเอง
สำนักงาน
เมือง
แรกเริ่ม
เน้น
แจ้ง
เรื่อง
บริการ
สาธารณะ
แจ้ง
ซ่อมแซม
ทรัพย์สิน
ส่วนกลาง
เสียหาย
แจ้ง
ทำ
สะอาด
บริเวณ
สกปรก
หัวหน้า
ฝ่าย
เมือง
คอร์ส
สอน
ประชาชน
รู้จัก
วิธี
ใช้
ศูนย์
ประชาคม
เมือง
ที่นั่น
สอน
รู้จัก
วิธีการ
ใช้
งาน
ข้อความ
ภาพถ่าย
ใช้
ระบบ
วิธีการ
ใช้
สำหรับ
โอกาส
สำคัญ
นาน
ปั่น
ชื่อ
แปล
เธอ
ทำ
ฉัน
หงุดหงิด
ทำ
บริษัท
ดูแล
ระบบ
ไฟฟ้า
เมือง
รีบ
จัดการ
แก้
ปัญหา
ไฟดับ
รวดเร็ว
บอก
ใช้
ทำ
งาน
ง่าย
ใช้
คน
น้อย
ยก
ตัวอย่าง
ชาวเมือง
หัน
ใช้
ติดต่อ
ทางการ
สามารถ
ลด
จำนวน
เจ้าหน้าที่ตำรวจ
ผู้คน
เมือง
เหมือน
หู
ตา
ช่วย
สอดส่อง
สงบเรียบร้อย
เมือง
สามารถ
แจ้ง
ข่าว
เรื่อง
เหตุการณ์
สงสัย
ตัว
หน่วยงาน
เกี่ยวข้อง
รวดเร็ว
บอก
นับ
ปี
ใช้
สำหรับ
ติดต่อ
งาน
เป็นต้น
เมือง
สามารถ
ประหยัด
ค่าใช้จ่าย
เมือง
ปี
ละ
ดอลลาร์
คิด
ค่าใช้จ่าย
ประจำปี
สำคัญ
บอก
แนวทาง
เสริมสร้าง
บรรยากาศ
ประชาธิปไตย
ดิจิทัล
ทำ
ประชาชน
ใกล้ชิด
ทางการ
ที่มา
Jun
 
Granada
 
Twitter
 
Jun
 
Twitter
 
Twitter
 
Rodr

guez
 
Salas
 
Jun
 
Twitter
 
Salas
 
Salas
 
Twitter
 
Twitter
 
Facebook
 
Twitter
 
Twitter
 
follow
 
Jun
 
Twitter
 
Jun
 
Twitter
 
Jun
 
Mar

a
 
Jos

 
Mart

nez
 
Jun
 
Twitter
 
Twitter
 
Twitter
 
direct
 
message
 
hashtag
 
hashtag
 
EndesaMeEstresa
 
Endesa
 
Endesa
 
Salas
 
Twitter
 
Twitter
 
Salas
 
Twitter
 
Jun
 
The
 
New
 
York
 
Times
 
